想問點買美股？

我想買一手beyond meat
邊到睇到幾錢一手？
而家係咪渣打都有得買？

一手姐係買幾百？

我down左富途牛牛
但係唔知邊到睇幾多錢一手

一禁入去就到一手個美金價wor

股災不遠了

btw美股 一股股咁買

一手beyond meat 成1000股一手
大芋

我見到每手一股
係咪即係現價 129.9 X 7.8 ？

係

滙豐美股

呢度D師兄咁串

唔係美國人可以買美股咩?

要飛去美國開返個離岸戶口先

點解想買

長遠bynd一定升硬

去美國銀行大廈3樓買

要有綠咭先可以買

走鬼呀！！！

諗住買幾多股

10股
細細地玩住先

肯定係唔知邊度見到段垃圾文/聽垃圾YOUTUBER講BYND之後想買, 真心理解下隻野係咩垃圾先啦, 大撚把連登仔討論過

無聽過
純粹靠概念覺得呢隻野實升